連仔 新更新有bug

入完緊急登出密碼之後， 再次登入之後個緊急登出密碼會replace咗原先個setting 個pin 碼

同埋如果save咗password 同email address 係google度，你緊急登出之後都有record,變相撳一下制又可以登入翻